女朋友話要冷靜下

同女朋友拍左一年半拖左右 近排他話要冷靜下 之後基本上完全唔覆我message又唔聽我電話 我有試過約他出來 不過他又話等他冷靜完先 係咪已經冇機 我應該做咩先好

基本上完 咩冷靜下全部廢話

嘈完交？details pls

佢冷靜啲咩先

冇嘈過交 不過呢幾個月我唔係香港 可能他習慣唔需要我

識緊第二條仔

肯撚定同另一個男仔扑緊野

通常冷靜下就會冇就件事

我都唔知 我估應該係考慮梗分唔分手

放心
同佢傾緊

有人溝 肯定

比佢冷靜下 你迫佢仲對你反感

近排他話要冷靜下？

係咪俾popo捉撚咗其實唔係本人？

女朋友係前線守衛家園果陣你係邊

我都有諗過有機會係 如果真係 我應該就自己主動放棄 唔覺我有能力挽留到他

巴打巴打， 有頂帽若隱若現。 見唔見咩色

我用慣他字啫

不如試下佢啦
但如果佢真係識第二條仔而喺度拖住你
呢啲人唔值得自己挽留

搵咗前線巴

有就一定 他都有同我提過下 不過他話冇興趣

呢幾個月唔係香港，有keep contact?

係外國讀書 近排先返香港

係佢未飛你前 一定要出手飛佢先
拎返個主導

呢幾個月喎，唔係求其幾個月喎

有冇咩好方法試下 我而家係真係完全約唔到他

有keep contact 間唔中有facetime下

基本上=分手

我都知呢段時間更加應該要留係香港 不過有啲野唔係我控制到

落屋企樓下等囉

女朋友返工定讀緊書
會唔會係其他人想溝佢 但冇同你講

佢冷靜咗幾耐？
搵日約佢話有重要事想傾
正常係仲愛你嘅我諗唔會拒絕掛

咁係timing嚟嘅，你過外國都唔知依家會係佢最須要你嘅時候唔係度

我有諗過接他放工之類 不過怕他覺得我chur他同太煩 他會更加反感

我同他都係讀緊書
有冇其他人溝他我就真係唔肯定 有都係近排先會有我唔知既人

大約一個星期左右？
我有講過話想同他傾下 不過他話遲啲先 我都迫5到他出來

我真係好後悔呢幾個月過左外國 失去既野多過得到既

半工讀？做邊行阿 都大影響
其實有既話收埋你真係唔會知 除非你接佢撞正 不過冇男朋友想見到咁既畫面

咁佢話冷靜之前你地之間發生過咩事

我同他都係全職學生
我估應該唔會既 至少我係外國既時候都感覺到他係愛我既 唔似會講大話 呢幾個星期我就真係唔肯定

你畀佢食住，就一定冇機

佢覺得悶

我返到香港有約他出去食下飯 約左幾次他都唔得閒 約到個幾次一係他心情好差一係完全感覺到他唔想約 之後有一次準備去食既時候我頂唔順 就話下次再約過 送左他走 過左幾日個情況越來越差 我就問他仲愛唔愛我 係咪想分手 之後他就話要冷靜下

我都知 不過我都冇辦法 我真係好鍾意他 次次鬧交 他心情唔好都係我跪低先

點解唔用佢 睇得好唔舒服

算9數！
大把女

之前你地相處點架去外國之前？
拍左一年半以黎你覺得你地既關係點？

淡咗
識緊第二個 埋到牙就諗清楚同你分手嫁啦

信我 過來人

我會嘗試改下 自罰抄5次佢
佢佢佢佢佢

冇得逼 俾佢冷靜下 你再搵佢 佢只覺得煩 更反感

帽事嘅

我未去外國之前真係仲好feel到佢係愛我 有感覺到愛意 係外國一開始都算還可以 後期因為佢忙就少左FaceTime 不過仲有message message之間都仲感覺到係仲鍾意大家 返香港前就開始feel到佢應該有啲不滿我 不過我問佢 佢又話冇

佢係我第一個女朋友 我真係好鍾意佢 鍾意左好多年最後先成功 一開始啱啱拍拖就一定sweet 後期就平淡少少 不過我覺得係好既平淡

我都知幾大機會 不過真係唔敢想像

我⼀開始都幾唔冷靜下 都算有chur佢煩佢 而家就好好多 都忍到手唔揾佢一排 不過真係好難忍

I know that feel 但只可以講忍完一排 係會好啲

不推文回覆

要走的人 你永遠留不住
Move on啦. 世上大把好女仔等緊你
唔開心可以搵我傾

我最怕係佢啲朋友係到推波助瀾 但係我又同佢傾唔到 真係好無力

我都想搵人傾

樓主經歷咗一樣嘅嘢 一齊咗兩年（都熱戀足咁耐）嘅男友上個月無啦啦話想比啲時間佢靜下，想自己諗啲嘢，我以為只係男人嚟M需要空間咁我話Ok
但之後果日我問佢去邊、做緊咩佢都唔覆我，無理由靜下連嘢都唔可以同佢講掛，跟住我有啲唔開心，佢又唔係想分手，但做對行為好似想同我分手咁。跟住我打咗篇嘢比佢，內容大概話你唔係想散就唔好比我覺得自己失咗戀咁，跟住佢回我叫我唔好等佢，我問佢係咪想分手佢話係 果時都仲未知點解
然後我地分咗兩日手，呢兩日我都Keep住搵佢，同佢講好愛佢，可能佢自己都有掛住我，之後就搵返我話一齊返 不過個人就變咗咁，以前係大家都好痴身，依家成日叫我唔好當佢係全世界咁 不過冇嘢難得過可以同佢一齊返

希望你都冇嘢啦樓主。但係如果你接受到分手，我覺得就唔好哂咩心機去補救了，我只係承受唔到分手嘅痛先一直要纏住佢
如果佢唔肯話你知佢因咩想靜，好大機會果件事係同你有關，又或者係唔想比你知嘅嘢，覺得女人咁講都幾大機會係比帽你帶

佢啲朋友點講 你係控制唔到 所以都冇謂擔心

咁聽落又真係幾sad
但你感覺到佢不滿你
實際佢做左d野咩讓你有咁既感覺？
你去左外國幾耐呀？

我都知世上仲有好多好女仔 不過我自問條件真係唔好 識到而家個女朋友真係好好彩 而且我覺得我真係未必可以放得低 心中真係會有條刺

呢個真 你講分手先 佢仲有可能求返你
你求佢=分硬手

我知我自己理性個面係放得低 不過我感性個面真係放唔低 而且佢又冇真係講實分手 可能令我有假希望 我又唔想主動講分手 始終我仲真係好愛佢 如果佢真係比帽我戴 我就會直接放棄 知道自己已經完全冇可能 不過我又唔夠膽問佢 一陣唔係 佢更加嬲就唔好

我覺得男同女都有分別既 我覺得女仔應該會大機會啲 希望你最後成功同返你男朋友一齊

但係我覺得如果我有得同佢傾下 至少佢唔會完全受到佢啲朋友影響 唔會接收到既意見完全一面倒 可惜而家連傾都冇得傾

會感覺到佢不耐煩同心情唔好之類 好多都係啲細節位 好難形容
去咗大約半年 中間仲有返過一返香港

真人真事 我既經歷 發生起兩年前既27/7號

夜晚8點左右，佢應該番完summer intern，朝早叫佢「寶寶」但一直冇覆，然後就收到msg「想靜下一排先，比d時間我，唔想傾（問題）住」

然後翌日，「我地分手啦」

我都有諗過 不過如果最後真係分手 我真係會頂唔順自己講分手先 一定會勁後悔
係我自己唔肯冒咁大風險啫

一定係朋友！ 我個個就係話「我d朋友都覺得你好唔岩」...... 然後你咩都冇機會解釋過就會被分手

Same 仲覺得自己有機同佢講等我

成件事咁突然？ 有冇咩先兆之類

拉

我覺得而家個風向都係咁 我仲有專登問下佢朋友知唔知咩事 佢朋友話知不過又講啲唔講啲 我覺得佢啲朋友應該都會支持佢分手
真係唔想最後連商量既餘地都冇就散左

就係有啲假希望先最痛苦

有小小背景既... 個時我住緊院，27號朝早出院，諗住話咁耐冇機會見，又知佢應該5-6點時間收工，打算出去搵佢食飯，結果就咁.......

係好突然，其實6月個陣佢講話原諒左我，但請佢食餐好（要氹啦)，咁一直都表面上完全係冇事，又話要快d好番，等我出院一齊去玩，同平時一樣咁甜蜜既對話。

就係個日既晏就...佢一直冇覆我msg，結果突然就收到要分手，前一日仲好sweet 有哂d心心emoji咁。

坦白講 兩年後今日，我仍然唔清楚最令佢要分手係咩原因，問左佢好幾次，有好多原因，但聽得出唔係最心底個樣，佢最後係話「唔知」。

咁點解會咁突然，有問係咪第三者，佢堅決話唔係。

大家可以就用不推文回覆啦 唔想阻到正經野

你小心.... 我個時都係第一時間問佢朋友，因為都估到佢一定咩都唔講，結果佢知我搵佢朋友，嬲到不得了，叫我咪搞佢朋友....

但佢個朋友係我岩岩搵佢個時仲好nice, 話成日聽到女友係佢（朋友）面前講我點就佢呀, 幫佢呀咁... 個朋友一開頭都願幫我，但都係突然黑埋面

sor 光復香港時代革命
最近同前度聯絡就係交低被捕法律支援資訊

我已經有特別同佢啲朋友講千奇唔好比我女朋友知我問佢哋野 我問個時態度已經有專登好少少 最後佢哋有冇講我就真係唔清楚

問之前我都知有風險 不過最後都係覺得要問下先得 寧願知多少少女朋友諗咩

拖住先

同第二隻穩定就飛你

比第二隻飛起就返你到

繼續搵第二隻

直到

a) 你地結婚，最後死埋

b)搵到新既，飛起你

我覺得b機率係90%

中間返一返過香港有冇咁既狀況？
同埋佢朋友講過d乜野？

我第一句就係話 你千奇唔好話佢知我搵過你... 冇用架，你決定啦，最緊要坦白 真係比佢知道都唔好講借口，就坦白承認

我都知係有機會 不過可能佢係我初戀 如果係真我真係好難接受 而且以我認識佢既為人 我相信佢應該唔會咁做既

咁如果佢堅決係冇第三者尼
真係想知點解...連佢自己本人都話唔知
要追番人都要知衰咩架

sad

咁認識就唔會連點解冷靜都唔春知啦

利申：過來人

我今日仲係到同你講
係我都仲好愛佢 其實咁講有d唔準....好似有種會有日唔愛佢咁 「仲」字
兩年啦⋯⋯⋯⋯⋯⋯ 今個聖誕可唔可以同番佢

你開心就好

從來呢啲野冇比較冇傷害

愈迫愈反感，唔迫就冷靜到玩完

中間返既時候因為佢都真係幾忙 唔係見咗好多次 不過都仲feel到佢應該仲係鍾意我既

佢朋友大約話知佢近排有呢啲問題 話自己唔會插手=唔會幫我手

俾其他人插緊hea覆你

多謝你分享 遲啲佢真係問我會誠實啲答架啦

條件差就要好好裝備自己 重新出發
樓主你應該係初戀？
心入面有條刺好正常 時間會慢慢沖淡
或者你咁諗 你肯唔肯仲同一個對你冇乜感情嘅一齊？ 定係搵一個愛你，經得起時間考驗嘅好女仔？

對自己好啲啦樓主。

你講得啱

我都係覺得咁 完全係兩難局面 做咩都唔啱咁 啲時機又勁難捉

朋友唔插手已經好好
無端端都無理由幫你手既
但一直以黎佢真係無任何端倪比你睇到發生咩事？
無端端要冷靜d咩？

想點傾

駁唔到

利申：過來人

我怕係佢唔插手 不過會幫我快啲分手啫 如果真係咩都唔做 我都覺得真係好好 我純粹唔太相信可以完全唔插手啫

少少端倪一定有既 好多都係啲細節野囉 可能message個語言 覆個時間 見個時啲表情咁囉

係我自己衰多口 問係咪想分手 可能佢就開始真係考慮係咪要分手 而且我覺得佢應該都想好好咁審視下我同佢既關係掛 可能佢發現佢已經唔需要我

不過問左就唔緊要啦
學你頭先話齋你感性上都會好想快d處理既
人唔係下下都可以咁理性既
特別係處理感情上既野
但我又覺得佢話要冷靜下
唔代表完全無哂機會既
樓主你有冇tg呀？

可能我覺得如果真係分手 學識左點拍拖 點知最後係對下個女朋友好啲而唔係原本個女朋友好啲唔太好啫 覺得自己浪費左佢時間 仲令到大家都咁唔開心 最後連補救個機會都冇 真係好無力而且可惜

我覺得感情可以培養既 不過連一個機會都冇 真係好無力 不過如果佢真係完全對我冇感情 例如已經有第三者 我當然會即時放棄 揾個真係愛我既會更好

不推文啦屌

就係唔知佢冷靜幾耐同諗梗咩先痛苦 唔想最後發現原來一直都係自己呃自己 原來由一開始我就冇機會 我都相信佢話冷靜下係可能真係有餘地 不過都係唔諗咁多算 希望越大失望越大

有用tg 不過唔留tg啦

Just let go and move on, she has changed for whatever reason which doesnt matter

Be a man, not a boy

加油, 時間會沖淡一切

Tg?

冇原因嘅冷靜都係識咗第二個

唔認同 why a man can’t wait for it

因為女仔變左心就唔會返轉頭... 唔好比假希望樓主啦

咁你都唔願等 又求咩人變心
堅持至有希望 定有希望要去堅持

哈哈..... 後生曾經都好似你咁諗，咁就 gg
要睇個女仔值唔值得等同咩原因佢走喇
唔係... 綠到落腳指仲傻更更就....

我都覺得可能係值得等下既 不過唔知等幾耐 如果真係知道我女朋友鍾意左第二個我當然唔會等 問題就係我肯定唔到 自己係度比希望自己 不過都可能因為我係初戀 對愛情多啲憧憬

唔怪得....
我過來人，明你感受，值得等的話，都希望你有幸福，到時如果有好消息，記得留返msg比我知，比我同大家都開心下，加油巴打

利申：每次拍都認真，現已婚

多謝巴打關心 有咁多人分享平 比下意見 我心情真係好左好多 如果有好消息最後一定會講返

Ya，呢啲時候最好搵多啲人/朋友傾下計，就發現其實世界好大，好多野可以做，你應該仲後生，你就好啦單身自由自在... 大把世界..任你揀/玩 。。

綠左就再愛都要斬，但你唔知係咪錄丫麻
女方死口話唔係第3者

值唔值得等 要睇你有幾愛 人既value係好主觀 見仁見智

我都一樣
我地嘈完交後，男朋友表示需要時間諗下，佢話問題係佢到，唔知點面對我，但仲係愛我既可能我地呢幾年經常性嗌交，佢已好攰
我肯定無帽既，但而家唔知佢諗乜同唔知等到幾時咁等就好辛苦，每日一起身就喊

其實如果真係有第三者 點解女方會死口都5認有？ 我真心諗唔太明 搞到我都唔知信佢定唔信好 唔想信完先發現自己原來一直都係最弱智個個

你男朋友諗左幾耐？ 佢期間會唔會覆你機 有冇約出來傾下？ 你點肯定到佢無帽到你？ 我都係純粹問下 如果令到你唔開心 可以唔洗答都得 不過點都希望你男朋友最後會返到你身邊

拉
2019年12月既連登仲講俾女飛死撚開

99.9%有第二個/溝緊第二個

利申 睇我個名

死症，早走早著算啦

你係 nothing to lose
擺落去唔理又係分，迫又係分，主動都冇壞既

我會選擇信佢

同你情況差唔多，不過好彩佢最後都講個問題出黎，唔洗拖到3046

最後都係分左手 我約左幾個星期都約唔到佢 一講分手就約到 不過佢都冇話分手 係我自己問出來 我問我仲有冇機會 佢唔肯答 佢話做返普通朋友先 我真係好唔捨得

你幾個月唔係香港，後生仔女，有帽事，唔出奇...
佢唔想講原因你聽，有機會似係咁...

不過無論係米帽事，如果佢係鐘意你，唔會冇啦啦分，move on 先啦，佢鐘意你自然會搵你，加油啦巴打，時間會沖淡一切，the best has yet to come

我而家真係唔太頂得順 人生冇哂目標 佢話唔係中意左第二個 我估真係關佢啲朋友事 個個都叫佢分

搵啲朋友友見下面傾下啦，我完全明白你感受，過來人，成長必經階段，加油，信我，過左之後，下段感情會相處同處理得更成熟，有更好發展

講返依家呢個，咁講真我地巴打好難知詳細，但分開正常都係個啲原因，因了解而分開/性格不合/價值觀不合/有第二個，但咩原因都好，就係佢覺得冇你佢開心啲，咁其實做另一面個個，已經做咩都冇用.... 唯有冷靜下先，所以你搵多啲朋友玩下先啦

可能過一排會有唔同情況，但唔好ff咁多先

失戀傷心最恐怖就係成日係ff同失望之間無限輪回

冷靜一排先，搵多啲朋友

你做左D咩會令到佢朋友會叫佢同你分手？

我都唔知 可能佢同朋友呻 之後佢啲朋友就叫佢分手 講真我連佢啲朋友都冇咩見過 我都唔係好肯定

多謝你啊 不過我真心覺得難受 本身約佢之前我連遺書都寫好 諗住分手就完左 我人生又冇咩目標 我基本上做所有野 繼續努力都係因為佢 而家分成咁 令我覺得仲有機會 就唔知點好

傻咩，真係傻 ！
真心，大擺女，第日仲有更好，呢段期間，增值多啲自己啦，做下運動練大隻啲，學下野進修下，多左時間可以做啲自己想做嘅事，努力工作，到大個啲有味力，大擺女搵你，呢段期間都可以識唔同女啦，做下朋友，加油呀爸打

你唔識我真人啫 我唔覺自己會再揾到女朋友 而且我真係唔覺自己放得低 我真係鍾意左佢好多年 我追左好耐先成功 我真係做全部野都係為左佢 而家咩目標都冇 真係好難頂得住 我諗住自殺都唔係完全關分手事 係好多方面 而且我都真係考慮左好耐 純粹係而家我唔知佢想點 我理性都知冇機會 但係內心就成日比希望自己 就係個少少所謂既希望先令到我咁掙扎啫

嗯，明白，而香港最近情況大家都了解，每個人都有自己面對嘅困難時刻，但生命可貴，捱過呢關，第日大擺機會，加油呀巴打！

為自己活着打拼先啦，第日有冇更好，邊個知，失戀係辛苦，明白嘅，加油！聽下周杰倫嘅 稻香啦！我失戀/失意，都聽佢，好有幫助同意義，希望都幫到你

巴打 真係好多謝你肯理下我 真心多謝

能夠係到傾到計都係一個緣份呢

我都幾得閒吹下水嘅有時

加油啦，可能因為我都經歷過....., 所以都想勉勵下其他人

Say the following to your girlfriend: You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over other angels. This morning I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said that my heart will always be fine with you in it.

第一反應

一開始我習慣左用他啫 而家改左用佢

他他他and他？

突然返來肯比你無套中出就要小心啦

爸爸

你而家需要做嘅野就只係當自己真係分左手
到有一日佢真係話冷靜完
你先問返佢咩事，再考慮一唔一齊返
到時就係你要「冷靜」

不過，依種情況都比較罕見
通常都係一腳伸開你，跟另二條佬走